人地用刀，一加一武力係用新宿警棍

好似葉sir咁

咁有冇渋谷警棍